連登就好似香港嘅縮影

當啲腥香港每天百五個係咁運落黎

有朝一日唔用5p字會被人屌